何君堯：今屆選舉出現很多「異乎尋常」的選票，可惜舉證困難，因為背有「超級國際機器」操控選舉。

今屆區議會選舉塵埃落定，在屯門樂翠選區競逐連任的立法會議議員何君堯獲2278票，不敵取得3474票的民主黨對手盧俊宇；何君堯昨周一（25日）晚透過社交網進直播，除了「感謝」有選民「落井下石」開香檳「慶祝」他落敗，還暗示這場「滑鐵盧之役」源於有外國勢力操控選舉。

何君堯透過facebook進行直播，提到特意前去其辦事處「幸災樂禍」和「落井下石」的選民，何君堯形容他們「驚我輸得不夠㷫」，強調「只要他們不去擲磚頭、擲汽油彈，我認為那只是a part of community service（社區服務的一部分）。」何君堯表示，選舉有贏有輸，他從來沒有小看對手，並以平常心面對選擇結果。

何君堯表示，雖然今屆區選自己的得票，較去屆的多出約600票，而且向來「敢言、敢批評」的他，並沒有因為自身作風而失去原本的支持者，可是由於失去年輕選民的支持，即使對手盧俊宇的知名度不足，地區工作也不能與自己同日而語，故最終仍是以一千多票之差落敗。

聲稱出現很多「異乎尋常」選票
有指建制派因為畏懼公開批評黑衣人搞破壞而被選民唾棄致慘敗，何君堯不認同此說法。他表示，選民透過選票表達對逃犯條例的不滿，但他不同意持續5個多月的社運沒有「大台」的講法， 且聲稱今屆選舉出現很多「異乎尋常」的選票，除了各區大排長龍，還有選民被誤導排錯隊，甚至有人不需要拿出身份證排完一次又一次，這突顯「監票制度寬鬆」，可惜舉證困難，因為背有「超級國際機器」操控選舉。

何君堯重申，自己與7.21元朗襲擊無關，但過去卻遭到40多宗對其人身、專業和家居等攻擊，他形容這些排山倒海的襲擊是「軍事行動」。他說，一個細小區選，卻吸引全世界眼球，連一位英國人都落區跟他說有份褫奪其博士學位，可見這場選舉已演變成「權力爭奪戰」，有「外國勢力」追棒。

Source: 支那01

佢個腦裝屎架

低能先信

痴撚線，邊有超國際勢力咁簡單，已經有外星勢力介入左啦一早，何已完d 料咁out 抵你輸咁多啦柒頭

低能先講得出

哎喲

國際商業機器就聽過

其實呢班人都知咩事，不過佢地上騙中共姐，下騙無知婦嬬姐

好似趙紫陽個本回憶錄講咁，本來六四係唔會發生，不過係李鵬日日吹風話班學生反鄧，所以鄧先一怒之下出解放軍

中共的傳統就係上壓下，下瞞上所以垃圾何妖先成日講埋d白痴野，好似呢到之前有個post都話中共錯判香港選舉形勢。

佢有西地區工作咩

咁未代習總對美宣戰囉

要獨立調查委員會

你話香港幾恐怖有呢啲垃圾人做議員

講得冇錯呀 搞到輸嘅國家機器叫香港政府嘛 何生（前博士）未叫721班人出黎講依家江湖新秩序 正式成立元朗國 起圍牆 擁兵為王 向元朗鄉黑同共產黨發宇宙通行證 咁你做一世都得

連一位英國人都落區跟他說有份褫奪其博士學位

種票掌心雷都幾十年無人查啦

佢既live好似個痴缐佬咁自言自言

垃圾

何妖真係仲未識死

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

唔係，領導人都有責任了解時下局勢轉變同用和平手段同民眾妥協，都唔係話一句下瞞上就解釋哂。

Btw 五毛你想我spin 埋去曱甴平到？

其實真係幾好笑
入到去屯門樂翠同佢講

比咗一日時間你先諗到個咁on9既解釋
你羞唔羞恥呀

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

藍絲最鐘意聽呢啲 我話：美國咁勁點解上屆唔出手

社團工作唔算呀？

呢啲說話唔係同你我講，韓國瑜都係一直用呢招，用人地打壓黎掩飾自己既廢

何已完超級國際白痴死廢佬

中共開始抹黑，散佈區議會無用論

先唔講有冇地區工作呢part 先
何已完知名度係高呀，但係臭朵方面丫嘛全世界都知你搞721 啦，呢d 知名度要黎把托

輸打贏要

排隊又唔會拎到選票 要劃名架啊已完

聽講火星艦隊已經準備好同摺被軍開打，只要我哋一嗌光復香港時代革命就會有火星人幫我哋炸咗中南海佢

咁就要搵國際專家黎查下喇

輸左賴地硬？

支持佢個d都係低能

以為納dee出post

得拉，明拉

其實係資訊流動性嘅問題
大陸全部起晒gfw
曱甴平又老又唔識翻牆
日日睇佢下面班官媒就算

係咪逃犯條例單嘢
支共最高層已經第二次係香港問題上炒車
希望呢班撚樣快啲醒覺
實現五大訴求
唔好浪費香港人時間
dklmlfh

佢似有被害妄想症

高調查建制種票丶賄選丶黑幫做票，把假「四成」打回原形！

何已完既老豆老母個墳「異乎尋常」的破壞

佢個腦真係坐住咗，睇得出佢嘅腦能力根本不足以應付博士課程，碩士都未必得，學士就有可能嘅

超級國際機器 = 強國

你咁講即係話鳩大陸廢，阻住唔到外國勢力入侵啦？

有無黃絲考慮開老人院節佢哋票源？

咩細小區選呀？有冇尊重選舉？

啱唔晒, 實情係最高權力嗰班都鐘意扮被瞞騙，例如自稱農家出身兼疑心極重嘅老毛，喺大饑荒前又點會唔知下面報大數，佢只不過順水推舟有借口加大上繳量，令佢可盡快有錢整核彈喺共產國際扮大袋，即使出事後都可以卸隻鑊落下面，鄧小平只係玩緊同一招。

大佬，20,21世紀喇, 中共仲講假傳聖旨瞞上欺下真係當人on9咩。

尼d垃圾唔配做人，快d生cancer死

超級性愛機器就聽過

緊係有異常啦

種咗咁多票，又派嘢又盛

都要輸千幾票

行動post啊
唔好鬆懈啊

又話失去好年多青人守選票，但自己又多咗六百，咁佢自己異於尋常D票点得到？

輸打蠃要!

何妖你都知大陸係度出術

佢講緊自己啲票

一個細小區選，卻吸引全世界眼球，連一位英國人都落區跟他說有份褫奪其博士學位，可見這場選舉已演變成「權力爭奪戰」，有「外國勢力」追棒。

又係選舉太政治化嘅論調

實情係有外星勢力操控選舉

唔係解散狗隊咩

輸撚左 就乖乖番你呀媽個閪諗下錯咩啦
你d建制同事都話係政府既錯呀 係你既錯啦

咪再查多次囉，我驚佢接受唔到嗰事實

輸就輸啦

選舉本身係政治活動嚟，何來選舉政治化

成個怨婦689咁

仲超級國際機器
依家係超級外星機器控制緊我地喇

靜靜地贏唔得嘅

塊地硬到呢...

又真係「異乎尋常」既
旅遊巴、掌心雷、福袋、利是……

硬係唔肯承認民心所向

望下地下 成地玻璃啦

d廢老最中意聽美國搞搞震，總之世界有咩唔好都係美國佬搞出黎，自己便秘都係美國野食落左野搞香港

我就唔會咁天真相信CCP，然後幻想CCP包青天出場為港人平反。我覺得現實就係佢哋蛇鼠一鍋。

弱智機器就有部

你見咁多人開檳
就好應該接受你輸既現實
咪撚再瀨美國

冇人知道上一個講國家機器既人係韓國魚咩
知咩事啦

有冇咁多外國勢力呀

出動到又配票又掌心雷又鄉黑
咁呢部機器又真係幾黑暗。

真 中共令民主黨贏

但事實真係有機，一周前有外媒質疑習近平到依家都唔知香港搞咩。跟著澳洲個間諜報左香港搞情報工作既大粒頭。黎個大粒頭97前做到依家根本江澤民d人黎既，d情報全部都處理過先上去

有脫中華人youtuber問習近平點解可以咁蠢，上下網咪收到風囉

佢地邏輯永遠都係美國搞事

個地真係好撚硬囉何妖

何妖地區工作： 打人,斬人,嚇人,破壞祖先山墳,同黑社會合作

DLLM

俾多次機會你，解散垃圾會，再投多次比你睇

佢選錯區
佢應該去元朗選
佢係元朗有好多「地區工作」
香港人有目共睹

負評俾支那01

假想敵
大家放棄再玩佢啦
心理防衛機制黎
我驚大家再玩 玩到佢有精神病

高雄市長韓國瑜在過年期間打麻將的照片被外露後，質疑總統蔡英文利用國家機器監控他，引發熱議，韓國瑜今天再次語出驚人，說這段時間，感覺到國家機器動得非常厲害，包括他的車子都可能被裝追蹤器，到了保養場就知道！

講既野同台灣個光頭佬一樣

繼續愚民政策

事實依個世界好撚多弱智

捉摸不到既敵人

你鐘意噏乜就噏乜啦

做執葉律師做到你咁，真係悲哀

國家機器不敵國際機器

同一個中聯辦調教嘅口供一致

同星X網條光頭柒一樣諗法

成立獨立調查委員會並解散狗隊
兩者無衝突

搶左我地對白

佢將支那做嘅野屈落我地呢邊啫
佢講先好
佢越講越多支那啲手段

弱撚智

唔撚知醜 瀨地硬

係呀，你地輸咗俾美帝呀，渣ga

自己收皮啦好心你 輸得咁柒都喺度死兜爛兜
好心你學吓田二少點回應啦你條懞撚

個國家機器咪中華人民共和國共產黨囉
不過出盡都咁解

佢真係傻撚左

恭喜何已完

除左外國勢力，應該仲有超能力干預

有架， e.個機器叫良心

韓國瑜咩 又國家機器

今日lunch 要食返個何已完飯慶祝

種晒票都輸 醜唔醜呀何已完

其實佢係咪有精神病 醫醫佢好

賤聯贏就係國家機器發功
泛民贏就係國際機器搞鬼
踐踏民意漠視現實
腦殘無恥到一個點
咪使旨意涉足政壇

又賴地硬

相信有非人類宇宙勢力介入

又外國勢力
你都係讀番書架柒頭

用埋外國勢力選特首呀笨

輸撚左話人地操控

選舉前你唔講on99

係人都知垃圾建制種票買票

江Sir話齋，有證據就拎出黎7頭

何君堯落地獄

何已完又唔服氣

睇住都feel到陣柒味

最撚異常咪你地
又掌手雷、又派米、又海馬牌

見到呢啲就笑撚死

唔通叫人認自己好撚黑人憎，全香港市民都想佢輸咩，好難接受到架嘛

將國際級 downgrade 去中國級成件事就合理晒

外星勢力?
巴魯坦星人?

呢條柒碌都on9 , 佢自己已經有勢力至推佢出嚟上位啦。

大陸果班呀嘛，知架啦，投左你都照輸真係

一日兩日就唔知啫，一個星期入邊兩次百萬級大遊行。

如果咁都可以當無事嘅，收得皮啦

有外國勢力你死撚左好耐喇

機器咪就係中聯辦

佢呢啲咪叫不打自招
點解會輸？因為國家機器唔夠 國際機器勁囉

口叫愛中國而留起香港的人，
全撚部都有精神病啦

佢係講比d 傻藍知
你地仲係大多數

Luke：Good Luck!

龍珠影響力真係大，搞到啲廢老加個超級就以為好勁

你都係返印度食蕉啦，成班人想你收皮呀

仲有復仇者聯盟同變形金剛

習近平都係廢老離架嘛鍾意睇fake news

咁岩兩個都輸左

或者係中共其實都知發生咩事，但佢地面到反對聲音就只有喺萌芽時消滅哂，所以持續爆發時就冇經驗同智慧處理

係咩? 我睇唔到喎。
歡迎有關人士提供證據去選舉管理委員會投訴。

仲有好多更恐怖既係上面坐緊

沈大屍啲frd子

想屈美帝背後配票？

下次係咪超級無敵外國勢力

傻嘅
其實外星人黎左香港

係呀 有超自然現象 其實全部票都係投建制 最後無端端有3474票變左投另一個人

奶共狗永遠只活係自己世界

好似議員黎

點都砌唔返1200票比你啦
醒啦

真係有既話建制就0席啦

襲擊地區工作

強國習性

唔係幫中共平反
而係嘗試解釋建制行為

何已完 教你一招啦
今次起撚埋你老豆老母副骨出嚟話係CIA攪
一定有廢老同情你

所有老共都要送上煤山斷頭

收皮la

嗰個超級國際機器就係叫做良知

何已完先唔低能
指鹿為馬為左留住佢班支持者

典型撐飯蓋系列，不過唔駛失望住，出年立法會換屆先拉埋你落馬宜家仲有得做住先！

嘈吵的少數派嘈吵的少數派嘈吵的少數派嘈吵的少數派嘈吵的少數派嘈吵的少數派

係咪當咗係網上投票, 有機械人出cheat

佢應該輸到痴撚咗線

何耳猿正式宣佈香港升格為「超級國際機器」，多謝比面。

屋企收到支那名嘅通知卡夠異乎尋常
咁都輸就檢討自己先啦

輸唔起吊

香港人都係睇777同你地頭啫
唔好睇咁多電影啦

係時候找數喇仆街

建制贏就永遠冇人控制
泛民贏就永遠有人操控

佢真係唔怕有報應

721咪係囉

得罪講句，得二千幾票返屋企飲奶啦

我哋咪超級機器law,冚**低級機器

阿叻果D我唔知.jpg

有 果個叫中國

點解屯門區意外冇開香檳活動嘅？係咪淨係屯門區啲人反佢？其他好多沉默的大多數係支持佢嘅呢？

唔知幾時褫奪佢個學位啦？

最好快啲剝奪佢個律師牌

得弱智藍屍會信

所以支持建制嘅以後唔洗去投票喇
反正都係輸

因為用左 IBM？
International Business Machines ？

妄想自我保護機制
你都知你有幾黑人憎呢
連超級國際機器（民意）都要搞你
英國議員都特登飛嚟串你

舉唔到證 咁佢點知有問題

可惜佢班信徒連市民收錢示威
依家話選舉被操控佢地一樣會信。

收埋啦

有外星人 外星勢力

超級國際機器=良心

搵Danny summer or 雲海查下啦

賊喊捉賊

中國機器咁強大都贏唔到國際機器？

權力爭奪戰<------本來選權就係權力爭奪戰啦屌你，細位有細位既權，大位有大位既權

自己種埋票都輸仲喺度賴

唔好叫何已完啦，叫賴已完啦屌你

返大陸啦屌你

黨國機器咁多年係香港操控選舉重勁啦, CLS

其實佢講緊自己之前係靠乜野贏

中國勢力啊

做咩講真話 超宇宙勢力都黎緊

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

諗得過 但無錢

你輸左都唔去慶祝就真係人神共憤喇

其實班保皇黨自己輸係到賴受不公平對待

保皇黨個個見後生就唔宣傳唔拉票 當後生死既
又派掌心雷卡片
出哂禮物咁

重好意思話受不公平對待？

天網作戰行動計劃

佢有幾無恥，香港人見到哂，跟本唔係同香港人講
佢講比內地人聽，牆內被洗腦的人好多，佢地會當佢講嘅野先係真消息

唔係講畀我哋聽㗎

係咪想講24號係佢身邊果幾件 M.I.B
係狗就講明，唔係狗就明顯係鄉黑，
帶住幾件鄉黑拉票，唔輸死你就奇

香港不配有何議員，即刻辭任埋個立法會議員佢啦

真係好撚on9

講緊"反民主小數派"多咗果40萬票呀？

無哂啲福袋派仲多票唔知去邊啦

講緊自己

講得好撚啱，唔只今年，屆屆都有異常嘅選票
真係有超級國家機器支持

可能選廈村選區已經贏撚咗

二百慢流浮山刀手

無咗個學位智商再下降

又真係有人信個下先死

香港不配有何已完
大灣區嘅人民等緊何已完

岩既
共匪配票真係「超級國際機器」操控選舉

事實上班藍屍真係信大家收咗美國錢去示威

其實應該借力打力
佢哋話投票點票有問題
引伸返去種票掌心雷呢啲野到

宣戰囉出7頭

地區工作，吹雞打市民

條友真係越黎越大陸化

真 仲有2千幾人投你 就知有人係後面操控

收到料火星人干涉香港內政啊

同何妖喺醫院合照嗰幾個

枉佢讀咁多書
輸左仲賴有啲咩超級國際機器

咪就係中聯辦囉

其實雜種就係想聽依啲嘢
佢真係信運動有大檯㗎
所以啲人咪up啲弱智嘢畀佢聽咯

屌 輸打贏要

輸打贏要 垃圾

我信有deep state!
不過deep state唔會搵何妖呢種人既！

泛“文“呢班就係共產黨B隊，deep state背後操控既人

超國際勢力咪係五毛囉，ON99